斐濟警方稱兩岸駐斐濟官員疑衝突事件由外交層級處理

厲害了我的国
戰狼外交

因為有外交豁免權 就算佢殺人強姦都係要佢個國家交人先做到野
之前韓國好似有個外交管老強定衰11之類都係調職就冇左件事